三分已袋，理撚得你

我地BIG 4

4. Arsenal 25
5 .Tottenham Hotspur 24
6 .Liverpool 23

班猁狗

3分已袋 理撚得你 雖然唔明點解咁都叫黑哨

Lm

屌你老母